大學ownership！！！

屌用撚錯左staff link 買，
比埋錢 點算

求救

打去問囉

星期日

唉